Installation de Laravel :
```
composer create-project laravel/laravel alisales
cd alisales
```
Installation de la debugbar
```
composer require barryvdh/laravel-debugbar
```
Création de la base de données
Création du user de la base de données

